[慎入有圖]救命，我咩病，起身發現底褲有積！

最近半年，每朝起身底褲都會有圖中既積，有師兄知道咩原因嗎？ thk you.

愛。。。

失禁

玩少啲屎眼

樓豬小學生？自己瀨屎（放濕屁）都放上黎同人講？

括約肌鬆弛啫

賴屎姐
大驚小怪

瀨屎都拎上黎講

gay ?

轉換下角色，嘗試下做進攻嘅一方

屎眼鬆

文員仔

去照鏡 睇下個籮柚有冇傷口先啦
真係驚冇事就睇外科轉科

非淋，嗰啲係膿

陰蚤......

我個名

屌你呢啲po就有圖
好心你就睇醫生啦
仲上連登問

晚晚比人爆屎眼緊係瀨屎啦

兒童高質學術post